我有個支持自己嘅媽咪 同一個蠻不講理嘅呀爸

首先要講吓我呀爸係終極藍絲，支持共產黨嘅人，而因為我同我呀爸住嘅關係，所以每次當睇新聞報導關於政治嘅事，佢都會大力支持政府。
而我亦都廢事同佢嘈，因為每次講親佢都會話我仲細，後生仔唔識諗，唔應該參與政治，政治係好複雜嘅事，唔到我去評論。
好似69嗰日咁，我準備出去遊行嗰陣都叫我千祈唔好去遊行，覺得好危險同埋曬時間。
嗰日嘅夜晚佢都毫不猶豫話守喺告士打道嘅義士係暴徒，廢青。
至於我媽咪，同我呀爸立場係完全唔同。
由細到大呀媽都教我要了解社會時事，一定唔可以做個政治冷感，殺到埋身都唔知咩事嘅人。
所以個陣佔中第一日我話我要去罷課靜坐佢都好支持我。
而琴日朝早，佢whatsapp支持我，見到話幫我打氣，我好感動，真係好感動，係嗰一刻我差啲喊咗出嚟。

而到咗4點幾，我喺最前線食咗幾粒催淚彈走緊嘅時候，我呀爸打嚟，話我好蠢，又走去參加呢啲唔關你事嘅政治運動，我好撚嬲，嬲到唔知講咩好，直接cut咗佢線。我明大家政見唔同好難講到嘢，但點解你要第一句劈頭就要否定我做嘅事？
所以我真係好多謝有個明白事理嘅呀媽，多謝你，我愛你。

真正嘅母親

慈母 有個明事理嘅媽咪真好

有個咁嘅阿媽真係好，樓主你要好好孝順佢

好媽媽

你啊爸真係on9

我單親
老母一直係怕事 知我69出左 以經叫我12唔好出
12果朝 見我咁早起身 問我咩事 我都係話教錯鬧鐘
等佢出左門口先再出發 點知佢wtsapp 問我同唔同佢luch 我話約左人 佢就問我係咪要出去
我答佢 如果我要出去你會唔會支持我
佢答我 會 叫我小心 果一刻好開心
平時佢會覺得唔好攪咁多事
但佢冇阻止我 我已經好開心

你媽媽真係好好

黎緊父親節
諗住點

我會

十卜清

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

我屋企全家都反共
我老豆琴日出左去幫物質組手
老母就係屋企睇住情況通報

真係好母親，明白事理。